［突發］梁振英 幫手宣傳聽日民間記者會

個怨婦咩事啫

都戇撚鳩，黑警濫捕+黑社會，幪面係因為哩個政府已經冇任何保障

成日幫手宣傳 真係正

仲share埋post
Mon po 狼與狗

講真
我真係唔知聽日有
多撚謝你689
聽日我一定睇依個記者會支持

蒙面係驚你又派黑社會斬人喎

大家唔好唔記得港獨之父

本身唔知 而家知
多謝晒 呢位臥底

唔好再share條廢老啦

佢只係一隻冇能力既廢老

既然係前特首，可唔可以出黎比人鍚春袋？

本身唔知 依家知了

一定要有大台先可以出黎？你傻架？

cctvb唔出席佢咪無得睇？

佢有睇立場

仲有蘋果

既然是「警察」，可以不幪面show委任證嗎？

關你L事咩，廢老689！

怨婦

果然係香港獨立建國幕後旗手
梁振英好野

多謝港獨之父，歷史中會有你的註腳

佢真係好煩